# MODULO GRAFANA

Nesse modulo iniciei uma instancia utilizando o serviço EC2 da AWS.
Usei um script de inicialização (userdata.sh) para assim que provisionar a instancia, o Grafana já estar instalado e funcionando. 
    
https://gitlab.com/rafaelrsr/formacaodevops/-/blob/develop/grafana/userdata.sh 


# DASHBOARD CRIADO

![](./grafana.png)


# OBSERVAÇÕES

Uma excelente ferramenta de monitoramento. Com a costumização de dashboard de acordo com o nosso gosto, fica mais facil o entedimento dos gráficos do ambiente.

